女對男有好感會點？

認真問
利申毒撚

成日望佢

想知
利申：都係毒撚

唔關你事

主動 text 你

一齊學野

同佢仆嘢佢唔會報警

啲女成日望我，係咪有機

-成日喺其他人面前提起你
-撩你傾計
-同佢講嘢佢唔會抗拒

到最後 都係要睇樣

學完可以令自己知難而退
無謂最後朋友都無埋

叫雞都唔會

知下姐

冇女性朋友

巴打幾歲

哦，多謝巴打

送秋波

會濕
我有個EX話有時攬住都會濕

20

係真唔係...

認真問

見到你碌鳩會面紅

利申: A0

會成日po啲個男仔中意既野
等個男仔覺得哩個人同自己好似

認真

哦，多謝

你揾佢 佢唔會已讀不回
會介意你同其他女仔交流

多謝

send自拍俾你

twice

會主動聊你，有波餅食

希望我有機會收

希望有餅食

會問你鐘意邊種女仔。
有無劃位既聚會都主動坐你隔離。
無時無刻覺得佢望你,你望住佢時會好快察覺到同你對望。
會主動請你食佢整既食物/切好既生果。
有d八婆(佢d好友),會問你:你知唔知x鐘意邊個/你覺得x點呀?

自問有女性緣,以上係親身經驗。

女性緣係因為靚仔？btw 多謝

連登仔話自己有異性緣?
吹水大會開始

會幻想俾佢屌 係咁捽碟

咪唔抵得人啦

起碼都自貼咗先啦
樓主真係好單鈍

唔一定靚仔先可以有異性緣，幽默都可以

樣生得幽默吓話?

係咁judge人，抵你班毒撚冇女

共勉之 樓主

講到唔靚仔就冇女，咁你老豆老母靚仔靚女？

咁啲女同你講野時會忍唔住笑係點解？
係咪我個樣真係咁好笑
利申：A0毒撚

有你去嘅聚會一定會去
四目交投嘅時候就會本能避開眼神接觸或者面紅

lm學野

你覺得啲女仔望你之外，仲會做啲乜？

ok啦 好過伯有佢哋

主動問你有咩興趣，
又請你食野,
成日扮咩都唔識向你請教
化左妝先見你

利申：ff

樓主唔靚仔都無辦法㗎喎
怪上帝對你粗製爛做

冇野做

我靚仔就唔洗上連登啦

冇機會發生

師兄 欣賞你自己先
有冇諗過自己問題出喺邊度?

人哋望你有好多個可能性

例如你個樣好撚岸鳩都會有機會望多幾眼，條女心諗，你睇下條友個樣幾撚咁柒！

咁應該唔係呢個，因為我feel到女仔望我嘅眼神

唔夠靚仔

又用feel，即係斷鳩估啦。

咁我個說法都有可能

一日你未開口問清楚

物理學上叫薜家燕的貓

我都咁上下 但都無...

兩個字：眼神

留意女方望人眼神

我都想收下

you are so funny !

如果個女成日扮唔望個男仔or將特登將目光放喺其他嘢身上 即係點?

真心想知

唔通直接問女仔咩

有冇諗住識下

咁你未肯定個答案喎，你自己諗方法啦，唔係又話我玩鳩你

求教，之後唔想錯左機會

含情脈脈咁望 同 直視

唯有假設左你個說法先，廢時失望啦

我feel到呀

叻仔

結論毒撚最忌有自信等個肯欣賞自己嘅人？

會留意你IG FB

咁你欣唔欣賞自己先？

唔欣賞

教就唔敢當
以前拍拖會問女朋友呢個問題，佢話會成日會偷望我睇我會唔會一樣偷望佢，同埋佢會刻意做到好明顯引你注意到

利申唔靚仔

咁點樣叫人哋欣賞你呀？你做人講下邏輯得唔得？

有個目標 亦都係自身圈子唯一一個

有經驗多謝

唯有改變

加油啦，蘇州過後

成日望你姐係你樣哀

無喇 都係收埋算

why

成日覆msg

大約都Feel到佢當我咩

兵？

又唔係
唉難得鼓起勇氣撩水吹
我又唔知up咗乜尻炒咗車
已讀

睇黎你要諗下方法再打開話題

發現手機交流要簡潔..
我好似多咗少少 又難接

面對面交流仲難，加油巴打

又唔係喎 面對面佢好好傾
我就係衰在將面對面交流嘅野套落手機
依家搞到好長氣咁

好耐先回又點

咁你再面對面同佢傾啦，然後有機會再用手機傾

我等唔切呀 隔左兩日啦已經頂唔順求其搵野撩佢

好耐先回....睇佢係咪忙緊，如果唔係基本上揾你涉時間

記住我地係毒撚，唔好衝動chur人

有覆你 點都好過無覆啦
不過要睇佢係咪真係有嘢忙梗 所以好耐先覆你

會日日都睇佢ig/fb
會借啲意r水吹
同佢講野既時候會不自覺嗲啲
成日偷望佢 比佢發現會即刻擰開扮冇事

利申：毒絲

無呀 見熟絡咗好多先敢主動搵人
隔咗兩日架都
我唔主動就無架喇乜都
Btw你有無目標

女仔比啲自信 適當自信嘅女仔好吸引架

前提要打扮下先同太肥

呢句通用。。。

多謝，學到野

你地會望毒撚？

岩，加油啦，btw算有嘅，但係自己...

會對關於你嘅野有興趣
唔會hea覆你
唔會亂講野
平時傾計都會諗過先講

都要睇講啲咩

多謝，等我地班毒撚知道下都好

自己做咩先
有就試下接近呀
Btw得嘅留個tg 可以討論下

唔好以為係 睇人架咋
利申：啱啱誤會完但已經黎唔切了

讀緊書，返pt識嘅，但諗諗下都係咪煩人啦代入角色，自己被豬扒煩都頂唔順啦
btw冇tg

變樹洞？

咩事呀，巴打

佢奶咗嘢

我哋默哀一分鐘

呢個真。
利申:經歷過

咁隨便嘅

唔比係嗰女仔原本都中意嗰樣野？

唉我讀書嗰度都無
見親岩嘅都諗住咪煩人咩唔通

冇由佢啦

snapchat同你儲心

會想同你有身體接觸

呢個post幾好笑

唔想又失敗，暫時0勝1敗

snapchat不了

手仔都未掂過

有咩好笑

儲到粉紅色心心都係朋友

我未失敗過 亦未贏過

唔好亂咁黎

成日無啦啦望住你
叫你等收工
利申錯過了

無呀 邊敢
我心儀嗰個咁有挑戰性

咁樣永遠立於不敗之地係無意義嘅

多謝巴打，我代我地班毒撚多謝你

咁你實際啲，搵個可行嘅對象

啱呀，輸咪輸，但要承擔冇左朋友的risk

所以我慢慢滲透緊 希望佢feel到
叫行出左一大步
之前真係口啞啞 對異性就

可能佢冇興趣

會同你傾一晚計
主動r話題

男女之間有純友誼嘅咩？

會睇晒佢social media ac所有嘅野

無喇我架船早就沉到落谷底..

聽下痛愛

唔痛過邊叫愛

無架咩

how do you make sure you have it all?

靚咪冇，普通可能有

咁你做好自己搞到自己襯得起佢

小心啲

大人之間無，小朋友就有

一班人去食飯嘅時候會諗辦法坐佢隔離/對面

咁靚仔靚女之間有冇普通朋友做？

答樓主

一開始就知佢係啲好外向嘅人 有諗過保守啲定冒險 結果自己太主動 收皮了

應該都冇,除非散左

你唔會有需要問呢個問題

佢會唔介意同你飲同一支野飲

you are ok funny. why not both? why not at the same time?

佢無講錯

幫大家問，順便學野

唔係情侶階段咩

good attitude

佢想同你親密d就唔會介意

可以扑埋嘢都只係朋友添

契妹契上床都有啦

絕對唔會主動囉
姣婆就會

只想識個ok樣，對我好就夠了，對性唔介意

唔好以為女人好正經。分分鐘仲淫過你

真 有時有啲野差啲衝口而出

增值中

差3 4年有無純友誼

千其唔好急，一急你就會用下體思考

我敢講鍾意佢唔係考慮肉體先

啱嘅，一定要扮正經先

你唔想再進一步咩？

鐘意內在？

咁你可以PLATONIC LOVE，維持現狀都無問題架，永遠活喺幻想之中

點會唔想 就係怕真係純友誼

巴打，你好似好有經驗

大部份好都明顯，你好易睇得出同feel到

同佢WhatsApp你hea覆佢都會主動搵話題，見面果陣再掩飾得好都會不自覺地望你，如果係一大班fd去食野既話會陰啲陰啲咁想坐係你隔離／搵方法接近你

當然唔係完全無肉體上嘅慾啦
開頭真係睇中佢內在先

係 同合眼緣

巴打如果你覺得人哋對你興趣就好快d出手唔好拖
唔係等陣條女俾個柒過金鐘連登仔食咗就後悔都嚟唔切

毒撚嘅合眼緣=靚女

可能啲女未見過咁撚柒嘅咪望多幾眼

咁人哋有冇男朋友先？佢本身有冇心儀對象先？你同人爭，夠唔夠本事先？

就係驚feel錯，到時仲柒

咩喎.. 中上掛
諗起佢好滿足個樣 真係真係關我撚事

會提你幾廿歲人唔好咁多幻想

屌你啦，人地隔一陣又望

你真係唔識架喎

求教

呢個咪答案 人與人之間嘅connection好奇妙 如果佢對你有意思 你唔會需要問呢個問題 因為你會feel到 feel唔到嘅你跟成個post剔哂checklist都係冇意思
又話者你對條女冇興趣嘅 咁佢做到幾出面都唔關你事啊

中上都叫靚女啦

咪盤我住先 都係有感而發講下
無
唔清楚
亦都唔清楚追佢嘅係點嘅人

最近新年係酒吧 fd搭fd咁識左個女仔
傾左幾個鐘，臨走前主動問左佢拎contact
每日都有keep住WhatsApp，但內容唔多，來來往往十令句就完左
如果我耐無覆佢（多過大半日），佢又會問番我做緊咩
但試過約佢約次食飯都話約左人/就唔到
捉摸唔到佢諗緊咩

講下你同佢咩關係先啦
例如網友？同事？ 認識程度係點 識左幾多呢啲基本野

又係嘅

當留意你鍾意d 乜
再主動研究 想同你close d

抽佢水佢唔會反抗
有d 仲會主動俾你抽

姐姐黎 係我眼中好靚
所以我好多野都唔敢做

咁你快啲搵下人feel清楚啦
嗰時條女叫我等收工我都係覺得驚feel錯走撚左
之後隔咗一個月佢比條柒頭溝走左

約多幾次試下

我都有樽鹽

同事，識冇耐，間唔中揾佢幫手，佢都肯幫，成日望我定唔知係我ff...

咁多唔清楚就聲稱自己沉咗船，你係得嘅

我以後叫你德仔得唔得？

唔係呀，巴打你咁on9

隨你點叫啦
沉就沉架啦 知佢有咩人追有心儀對像同沉船無衝突

有冇絲打可以比啲意見

傾計傾到3,4點 明明第二日九點堂
所有野都好想話俾佢知
同場合嘅時候會不停偷望佢 佢一望過嚟就扮冇事發生同其他人傾計
好介意佢同第二啲女仔接觸

做到咁岀面，究竟佢係唔知定係扮唔知

我自己唔會囉

利申:藍絲

一見鍾情？

我都係

我都試過

濕

唉，比佢影響左，我唔可以沉船

唔係 開頭覺得好傾 純粹覺得好值得認識
出黎多幾次再熟啲之後 發現佢性格好吸引自己
共同興趣都幾多

唔覺得定唔得 我生活習慣都比佢影響咗 有益咗好多呢樣就真

唉我都覺

加油呀

如果對話裏面有心心嗰啲emoji算唔算

想溝毒撚要點做
利申 自己都毒

覺得fd少少都會發生喎

言談間唔係淨係講自己嘢
會問下關於你嘅嘢

仲有冇機追番佢？有就去啦

你依家全部都係一廂情願嘅諗法，人哋點諗你你根本唔知

只要你正正常常，我諗溝毒撚冇乜問題

佢都唔知我點諗佢，所以我咪慢慢比之前更主動
諗返以前嘅自己，做嘅野已經大膽咗好多

一半一半啦

巴打你咁好易誤會
咩眼神嗰啲 你唔望人 又知人望你
Text重多餘 除非勁姣 否則點會搵你

真相係 女人鐘意人勁難睇得到
你鐘意咪追 受媾咪係鐘意你
唔受媾咪唔鐘意你

男人之家豪氣少少喇

會 望到佢唔敢出街

想收你做兵都會打既❤️❤️❤️❤️

你以為人哋唔知你諗乜啫，司馬昭之心路人皆知

所以都係唔好ff啦腳踏實地好啲

我有時諗係咪因為我細過佢，戒心先咁低
現實佢又無反感咁
手機搵佢有時好好傾 有時反差都幾大

我訓先啦

用戒心一詞？人哋要防你驚你姦鳩佢？

樓豬加油

唔係
咁正常女人無咁易接觸異性掛

咁用咩詞黎形容 易接受？

會成日同你有身體接觸

平時text無咩野講，但又肯約出嚟見面勁多野講成日傾通頂，係咩玩法

人哋心諗做同事打好關係啫，咁有時要你幫手做下嘢架嘛

頂我同佢唔係同事
我讀緊書 佢出黎做野無耐

係咪真架

咁你哋點識架？

佢幫你果陣你覺得佢係咪有笑容/ 易不容辭咁先？

佢望你果度你睇定先啦。覺得你ff 多

日經post

學野連登搵老師 嗰陣仲係cd rom黎
跟住求其搵個 見佢達咗個tg出黎 就係佢了

見過面未？

冇㗎啦

識咗近半年喇

學咗十幾廿次了

咁你同佢嘅關係涉唔涉及金錢？即係你使唔使比學費佢？

開頭有心搵老師前咁緊係有 但平比我
耐咗後我話加比佢都唔要
佢話唔洗我都會比 因為唔希望佢蝕底

咁你仲未明？人哋對你好都係睇錢份上啫

唔好諗咁多啦

你同佢嘅關係基本上係生意嚟

但真係好平喎.. 基本上個價要加成舊水一次
跟佢前都做咗段時間網友 叫fd底先

咁你要問清楚了，你知啲唔知啲，講啲又唔講啲

會借啲耳問 免得太突兀
我都想講到更多

你聽日唔使返學咩？咁夜仲唔瞓？

慣咗3 4點 成日都鑼鑼鑾瞓唔著

咁返學邊夠精神？！

聽日個topic太悶 exam再比力
Btw 你男定女

扯旗

我係男係女同依家討論緊嘅嘢有乜關係？

扯LIN旗

你ff有女對你有好感？

好奇 你個腔好嚴肅

我個名咁

嚴肅同男女有乜關係？

唔講都無咩
無

講嘢之前用下個腦

唔洗咁大口氣嘅又 吹水姐

咁你又問我男定女？

有衝突？唔答咪算
做咩姐你

我覺得試探人哋係男係女係狗公行為

我唔信連登啲性別姐
咁呢樣野好主觀啦就 早抖

就正正因為連登啲性別唔確定，而你有試探呢個行為。

IG/FACEBOOK你使撚試探咩屌你

我又相信唔係個個都好似你咁偏激嘅

問下洗死咩 隔住個mon點樣狗到你呀

撚唔知咩

瞳孔放大, 講乜都笑好開心

我無話你狗到我，我只係話你有狗公行為

你話咩咪係咩囉
你有
哈哈哈睇你點諗

你一日有狗公行為，都有比人撚嘅可能性

屌我問句男定女你可以到咁多野

上個連登姐 放鬆啲啦 睇你咁認真我都忍唔住對住手機苦笑 壓力應該幾大

1，3中

咁只要一日唔開估 個女仔一日都係鍾意樓主嘅

How

靠你自己克服
我都係逼自己大膽 唔係真係少少進展都無

會勁快覆你wts
會不斷揾話題 見到好笑嘅野會sd比你睇

比條毒撚望住曬係女都避避

自問有打扮+肯同人講嘢
但唔敢同人開始一段關係
因為驚愈了解得多就發現到我係個好差嘅人

比人發現你係個好差嘅人？

開始咗就會夾到架啦

例如我瞓教會扯鼻鼾/喺屋企好核突/有胎記 etc
唔知點解我打完出嚟覺得好搞笑.....

無咩問題 得第二樣有得直接改善
取決你

已經儘量唔核突
對自己太完美主義

有時會好陶醉咁望住你，
但發覺你都望緊自己嘅時候就會面紅望第二度
特登化個靚妝，著套靚衫先至見你

如果個女仔對住你講嘢麻甩feel，同你出街又唔會特別姿整，即係對你冇興趣

點核突 有無例子 幫你評估下

講出嚟怕醜

痕就r架啦 搵人幫咩
濕碎野 無人睇到咪得

我就係控制唔到因為哩啲濕碎嘅而討厭自己
覺得自己痴咗線

我只可以開解下你
唔洗因為咁而討厭自己

好想搵到mr right

年紀咩range先
慢慢啦

19

屌啦慢慢玩啦

想搵個人依靠

搵

太差接受唔到 太好又會自卑
想搵個同自己差唔多

你檢視下自己再搵囉 千奇唔好貪心

有冇人覺得自己開始唔知點叫中意一個人

咁濕濟架咩講黎聽下

已經唔知係因為對方成日搵我, 成日關心我而中意佢定係點
有時會同佢係咁傾 連續傾幾個鐘, 有時又會覺得佢有啲煩, 但係當佢呢排真係好忙, 忙到好少時間見/傾計, 我就想不斷搵佢, 好驚佢唔再中意我
利申 感情上幾怕醜嘅巴

唔抗拒同你有身體接觸
成日留意住你啲fb ig
幾易約到佢
有啲位show到好欣賞你
有咩忙 佢都會盡力幫你 唔托手踭

Btw 千祈唔好衝動累事chur人 女仔好怕
不過如果你chur下佢 佢又唔會反感
都係一個signal黎既 但唔建議咁做
祝你成功

Hmmm 鐘意一個人應該係
開心又想佢喺身邊
好想同佢分享
唔開心都想佢喺身邊
可以安慰下自己

如果有時覺得佢有啲煩
就真係要諗下點解
因為性格唔岩？
定係當你空虛嘅時候純粹想有個人係隔離陪下？

咁佢又有冇一啲特點好吸引你？

我其實就係想乜嘢大小事都想同對方share
所以得閒嘅時候真係可以不幾覆whatsapp 完全冇停過手
佢唔開心嗰陣對好想開解吓對方

有時我會覺得佢煩其實係好間唔中 我都唔知點解有呢個感覺

咁之前同佢表白咗啦 佢就話都係中意我 但係驚真係拍拖會散 覺得宜家未適合真係拍拖住 想相處多啲磨合多啲 可以一直留喺我身邊先
有時我甚至覺得佢中意我多過我中意佢
但係我唔知可以做啲咩可以令我地嘅關係更進一步

我出街啲女都會扮唔望我，但我其實係知道的

醜樣既望一次之後冇第二次

每個女人性格唔同，外向含蓄，愛情經歷，都影響到每個女性，對有好感男性嘅反應

化左妝先見你

一見對方就會濕晒

表咗白？

0分 毒撚邊有女

但佢成碌木咁

唔好傻 有D女個個都sd

絲打口味都幾撚獨特，鍾意碌木

出左幾次街
睇埋演唱會
最後我淨係講左我點諗
冇問佢可唔可以做我邊個
佢講左幾句多謝，話未ready
但之後又可以繼續不斷傾計

個人認為可以留意下個女仔同你相處既方式同其他人一唔一樣 女仔係自己鍾意既人面前一定會斯文100倍 一個粗口都唔會聽到

兵

演唱會飛你比晒?

唔係
食飯睇戲演唱會都係aa

18呢度

樓主唔好太多幻想

無
但係佢知道咗我鍾意佢

都兵兵地，再睇下點，不過通常依d case,都係離場

知你番工番到無時間食飯 買飯上黎比你食算唔算

啱啱照完鏡，屌你老母，你地班死毒撚學人FF

樓主 又係我啦
我想歸納我哋啲毒撚溝唔到女嘅主因:

面皮唔夠厚

大家咪再FF啦

我未試過呀，屌

出過幾次街已經係咁
我仲打左個突

平時兩個人點交流
Feel唔到架咩？

有機會係唔想望到個男仔

即係對你無興趣 lor 咁簡單

唔敢望 但都有可能係你太樣衰

除咗樣衰就無其他原因?

之前鍾意人就係唔敢望 驚同佢對望會比佢望穿心意同對望到會緊張
但對於追我果個但我對佢冇feel就專登唔望 唔想比錯signal佢
有d望都唔望係因為真係好樣衰

有無可能對望完怕尷尬唔知點好...?

想比佢插

你咪ff啦，有都望我先啦

最近先識

會經常㩒入去你WhatsApp icon睇你last seen

唔好ff咁多啦

啱呀

覆你嘅時候會覆啲可以等你再應嘅msg
唔想斷咗個對話

成班人食飯會想不經意地坐你隔離

影大合照又會想不經意企你側邊

會做啲嘢引你注意

盡力搵大家共同喜好之後R水吹

巴打共勉之

咪溝女

你地溝曬，我冇得溝

我係企係條女中意條仔既角度答

會特登係story po啲大家有共同話題既野 想你主動覆我

如果熄左 last seen 呢

有條女性格還好，都feel到佢有意思（其實已經幾明顯），但係身形真係真係

唔想俾人叫做心理時鐘，一路拖緊，有冇方法叫到佢減左肥先

屌

當補身lor

陪佢一齊做運動 減咗之後慢慢食到

唔洗你約佢 主動搵你
有咩特別野 心事
主動搵你傾
成日想你陪佢
見你同第2d
女仔玩得埋 扮冇野

其實好難睇
當你知心好友都可以咁
當面問啦

唉我都係呀絲打但係佢永遠都唔會理我 淨係諗住佢鍾意果個
我都係時候放棄

佢有時主動覆完我之後講一兩句就唔講 咁覆嚟做咩喎

點解絲打幾個case同我咁似
有時真係覺得俾人攞黎攝時間咁

上你架車，跟住捉你隻手去摷佢

你咪撚FF 啦

絲打們有冇興趣考慮毒撚

唔好癲喪啦

毒撚好好架

揾下毒撚啦

撚下毒撚就有份

無撚佢啊 一路都係佢撚返我架咋

絲打撚我啦

想點撚你

9成9有好感/中意

又要主動text我，但又覆得慢，平均半個鐘至一個鐘先覆

究竟係唔係搵我攝時間

係咪罵緊我
其實我覺得個重點係主動搵你而唔係覆得幾快
有時真係有野做緊 同埋想認真覆
所以睇既係主動搵你既頻率 同埋覆既內容係咪認真覆

你咁做嘅原因，係為咩理由？

中意唔係應該同人對望咩

lm

其實我覺得真心忙係可以，但係你要話到比人知。唔係人地根本唔會知

昨晚仲要要讀不回我，表示已經忍夠。就算佢再send野黎，我都會hea覆。

申利：暗戀左佢幾年，但係忍受唔到比人攝時間的感受

即係係咪個女仔都會怕對望嗰陣尷尬?

其實我意思係，你做上述嘅理由，係唔係即係其實你對個男仔有好感?

搭單問 如果個女仔長時間望住你 等你望番過去 即刻擰開扮無野 代表咩？

師兄 唔好俾我睇死 陣間樓豬同成班A0又衝出話人哋根本就無望你

btw: 我都想知